點睇853微創醫療

明明啲支架由萬幾跌到幾舊水
仲可以升返上30樓上？
呢啲支那呃錢股幾時死

其實係想問下呢啲垃圾股有無方法可以做空沽鳩佢

微創先500億 R & D 同業最高 A股龍頭講緊幾千億

利申 廿蚊貨 會長線持有

支持鳩sir

求沽空方法

賺唔到錢點升

賺唔到錢先升

點解釋佢產品由萬幾蚊
比國家買到690$？
你話買個量都唔會平咁多

你見佢壞消息都跌唔落就知要入貨...

阿爺買佢啲貨即係賞識佢 你識條鐵咩
街貨先兩百億 阿爺話升就升啦